觀塘警署有警犬猝斃疑中暑

真警察

以為講緊2隻腳嗰啲
出返去先

梗係啦 班死差佬根本當警犬係工具
隨時喺訓練嗰陣給得太多催淚煙死咗
愛護動物協會譴責未

3萬thx

下次有真警犬死先好開post

無一個係無辜

隻耳仔DUP曬，眼神又驚到乜咁

前足咁樣擺法，係對事物抗拒

白警

真警犬

+1

無人性架

睇清內文啊師兄狗狗是無辜的

狗狗是無辜的